因為我要比人知我係銅鑼燒揸Fit人

果陣聽到呢句真係柒到震

銅鑼灣只有一個浩南 係我 司徒浩南 你聽收皮！

哦

你係咪想而家收皮？

風神腿

銅鑼燒

好撚雷喎清

豆沙包

樓豬宜家真係柒到震

識野喎

烏鴉咪即刻震

睇完你呢句即刻睇返個標題，笑到仆街

我係八爪魚丸揸fit人

我係傻蛋孖牛堡揸fit人

我係robinson 灣仔區啫喱 有咩幫到你

你班牛屎飛返鄉下執牛屎啦

鮑姐

揸返鮑姐對波啦

鮑姐揸Fit人 就係你